點解自殺唔可以談論

因為犯法？
因為啲人討論完想試？

點解會係禁忌？

以前中學做project做安樂死
我都說服到同學 起碼呢啲事公開認真談論無乜問題
傾傾吓就走去死 咁易個社會就唔會咁亂
捉哂啲衰人同佢討論 等佢自己死

因為呢個世界有道德撚同宗教撚既存在

而且資本家仲需要人幫佢地打工

教唆都犯法

唔可以俾啲社會失敗者有途徑逃生
唔係點奴役佢地

點解要犯法
又唔係迫人去死 又唔係推人落樓

嗰條友要自己肯做先得架？

教唆當誤殺

因為驚會出現維特效應

維特效應拎黎洗腦就無壞學生

日日有人教人點樣去死都煩啦

因為言論自由下都有唔講得既野，都會有審查

因為個社會懶係有道德，明明阻人自殺係折磨緊佢。

我覺得可以自殺嘅前題係乜方法都試過，對世界生無可戀或者有絶症。

Off topic

中學嗰陣老師唔畀研究安樂死

話一定fail 唔係佢見到安樂死就肥人，係因為太爭議性，範圍太廣，唔係中學生能力範圍研究到，一定低分

大有大做 細有細做
都係搵番唔同國家啲法例同理據
東抄西剪之嘛

冇成功者分享心得
仲有乜好討論

唔成功者分享都一樣
不過好似都犯法